［講故台］論肛毛的優越性

0.

千！萬！不！要！剃！肛！毛！

這是馬騰對新來的賀君耀的忠告。

可惜那個被加入軍營的喜悅沖昏了頭腦的新兵沒有將馬騰的說話放在心上。

結果在當天的深夜，馬騰聽著離他不遠處傳來的嘶叫聲，知道新兵終究不能逃脫加入這個軍營的洗禮，不禁心中嘆了一聲。

雖然看不見，但馬騰知道那個名叫刁芹干的營長正壓在新兵的背後，一邊用他兩腿間的棒狀物在做活塞運動，一邊掩住新兵的嘴巴令他別吵醒旁人。

雖然在軍營之中算得上是一人之下萬人之上的刁芹干並不在乎其他人知道他正在做的事。

或者，別人知道了甚至會令他感到更加興奮。

不過最讓他沉迷的還是將一個個新加入到軍營之中的新兵用這個姿勢真真正正的變成屬於他的人。

尤其是用手掩住他們的嘴，聽住他們發出哀憐的求饒聲，對他來說簡直就是最大的享受。

特別是，這個新來的賀君耀竟然識相地剃掉了肛毛！沒有令人生厭的肛毛遮擋住，完全暴露了出來，嬌嫩的，緊緻的，從來未被人開發過的菊花！

雖然猶如藝術品的菊花正被自己粗壯的棍狀物強行侵犯，已經染上了不少鮮紅的血，變得不再純粹。

但是，在這鐵血的軍營之中，對於身下這個正由男孩變成男人的新兵來說，流血不就正正是最好的洗禮嗎？

一陣顫動，刁芹干留下了對新兵的祝福之後，便哼著只有他自己能聽懂的曲調離開了。

營房回歸寧靜後不久，便響起了低聲的飲泣。

馬騰沒有起床前去慰問，就如同周遭都在裝睡的老兵一樣繼續躺在床上，假裝不知道發生過什麼。

在刁芹干的鐵拳統治下，什麼同情心，什麼惻隱之心，他們早就主動或被動地忘記掉了。

其實在提醒新兵不要剃肛毛後不久，馬騰都覺得自己實在是太多事了，萬一被其他人發現了，只怕連自己也會遭殃。

不過，就算被處罰，也不會像賀君耀這麼淒慘吧。

馬騰伸手進褲中摸了摸自己的肛毛，心中在慶幸自己進軍營行剃禮時，死命不從老兵的要求將肛毛剃掉，哪怕遭受了毒打也不妥協。

自己一向都很有先見之明的。馬騰咧嘴而笑，然後心安理得地睡了。

1.
天亮了，在傾側的水盤降臨在頭上之前馬騰就起床了，更已經將被子摺疊好。

今天也是見棱見角的標準磚頭被。

老兵抱住水盤打著呵欠走進營房時，看到馬騰已經醒了過來，不禁哼了一聲。

明明已經早了半個小時過來，這個可惡的第69期新兵竟然還是起床了。

老兵將水完全傾倒在馬騰旁邊床的士兵頭上，然後用怨毒的眼神瞪住馬騰。

明天就早一小時好了。

老兵冷笑一聲，除非自己死了，否則這個不肯剃掉肛毛，沒有經受過血的洗禮的小賤種，絕對不會在自己的針對名單上除名！

被淋了一頭的替罪羔羊驚恐地跳了起床，正想喝問發生了什麼回事，卻在老兵不懷好意的眼意下退敗下來。

替罪羔羊望了望時鐘，便賠著笑問：「謝振英同志，不是還有半個小時才……」

老兵怒喝一聲：「閉嘴！」

「謝振英這個名字是你叫的嗎！叫謝隊長！」

「一百……不，二百下掌上壓！」

替罪羔羊聽到謝振英的說話，面有難色地說：「謝……謝隊長，我——」

「三百下！」謝振英面無表情地說。

替罪羔羊自知無法倖免，瞟了一眼身邊的馬騰後便在地上做起了掌上壓。

謝振英正想敲起手中的鐵盤來喚醒軍營中第69期和第70期的新兵，他環顧四周，發現原來除了馬騰之外，還有一個人已經醒了。

那個人趴在床上，雙眼無神地望住面前的枕頭。

謝振英望到那人褲上的血跡，便知道這是什麼一回事，同時也勾起了他一段不堪回首的記憶，什麼也沒做就退出了營房。

馬騰看到賀君耀的姿勢，心想應該是太痛了以致不能反過來睡吧？不過發生了昨夜的事，可憐的小君耀應該是一夜無眠了。

如果小君耀知道是因為自己的淒慘遭遇令到同一營房下的同志們能夠再睡半小時，會不會心中有些許的安慰呢？

當然，這個「同志們」是不包括在地上正在做掌上壓的替罪羔羊的。

2.
烈陽之下，一眾69期和70期的新兵擺出最端正的站姿，仿佛炙熱的光線對他們完全沒有影響一樣。

雖說心靜自然涼，但在極端的情況之下，心境再平靜也不能控制住身體排熱機制的運行，該流的汗一滴也不會少。

再者，新兵們的內心也不像他們表面那麼平靜。

尤其是看到老兵躲在陰涼處，用幸災樂禍的眼神欣賞他們受罪的慘況，這就令他們更加不能平靜了。

可惜他們只敢怒而不敢言，誰讓他們是新兵呢？新兵就是要經歷這些磨難，一步一步成為老兵。

誰都是這樣走過來的。這是傳統，也是規則，更是屬於新兵的命運。

或許只能寄望自己成為老兵的那一天，能夠看到另一批新兵經受這種折磨來抵消自己今天的怒火了。

但很可惜，不會再有新兵加入到這支解脫軍了。70期，就是解脫軍最後的一期，也是紅產黨的滅亡之期。

馬騰如此堅信著。

沒辦法，太陽真的太猛烈，馬騰只能想些其他事來勉強維持自己已經渙散的精神。

不知要曬到什麼時候才能夠休息呢？身上的衣服濕了又乾，乾了又濕，已經凝結出一層鹽晶，馬騰甚至能夠聞到自己身上的汗臭味。

至於褲中的情況更是糟糕，他的股溝已經濕得像洪水氾濫一樣，他相信此刻自己脫下內褲扭一下的話，扭出來的水量應該很誇張。

不過幸好自己有著濃密的肛毛，汗水依附在肛毛之上，才不至於像馬騰面前那個光頭一樣，汗水像在腿上形成一條小河流似的潺潺流下。

這就是肛毛的優越性！

馬騰很記得自己被老兵毒打那時，光頭站在一旁看得很興奮的樣子，他就差出聲叫好為老兵喝彩了。

這些捨棄肛毛的叛徒，他們必將受到報應。

不，他們已經受到報應了。

那些夜裡的掙扎和淒然的嘶叫已經是他們最大的懲罰。

而且這個叫勞擇基的光頭受到的懲罰更是……

誰讓他們最敬愛的刁芹干將軍最喜歡的就是光溜溜又沒有毛髮的東西呢。

新兵進入軍營之前必須要進行剃禮，將頭髮完全剃去，而且在往後的日子之中也要定時將新長出來的頭髮再次剃光。

但勞擇基本來就是一個光頭，別人的頭上很快就長出薄薄的一層短髮，但他的光頭依然是那麼澄亮。

馬騰望住前面反射著刺眼陽光的光頭，眼睛不得不瞇起來。

突然，一股異味攻進馬騰的鼻腔，那不是他身上的汗臭味，好像有點像是……屎味？

光頭腿上的小河流不知道什麼時候變成了咖啡色，馬騰「嘩」的一聲叫了出來，連忙退後。

這是……菊花被玩壞了，失禁了啊！

屌你老母
你其他故未完又開新係想點

On9 hay

Gay

賀君耀dllm一睇睇得出

3.
光頭失禁引起的騷動很快就平息了。

但對首當其衝的馬騰來說，這只能算是開始。

被光頭的屎味嚇了一跳的他是第一個打破隊形的人，那些對他懷恨在心的老兵自然不會放過他。

老兵為了擺脫惡意針對的嫌疑，於是又點了幾個被屎味驚動了的新兵。

就是這樣，幾個新兵就開始圍住操場跑了起來。

馬騰沒有感到氣憤，他早就被針對得習慣了，相反地，他的內心甚至有一股優越感油然而生。

跑那麼多圈後，這些剃了肛毛的可憐新兵只怕屁股也要磨出血來了。

肛毛的優越性，再一次不言而喻！

馬騰昂首挺胸，懷著一股豪情邁出了腳步。

然而……

他心中的豪情壯志很快就變成了對光頭的恨意。烈日下只是站著就已經被曬得要虛脫，更別說要圍住操場跑圈了。

一想到光頭會失禁都是拜那位偉大的菊花擴闊工程師所賜，馬騰就忍不住心中在吶喊——

天滅紅產黨！

解脫軍死清光！

嗯，除了自己。

好不容易照老兵的要求跑完圈後，馬騰急不及待地取過水樽大口大口地喝著。

老兵們沒有阻止馬騰喝水，雖然他們對馬騰是恨之入骨，但萬一出了事的話還是會很麻煩的。

他們自以為很有分寸地在則規之內「戲弄」新兵，只要不出人命，誰也不會管他們。

畢竟曾經的他們也是被這樣對待的。

最後一個跑完的是賀君耀。

馬騰將水樽遞到賀君耀的手上。

賀君耀有點意外地望住手上的水樽，本來了無生氣的雙眼仿佛重新添上了幾分神彩。

雖然只是一個水樽，但對賀君耀來說卻是絕望之中的唯一希望。

是他，鄭重其事地跟自己說不要剃肛毛。

是他，在冷漠的人堆中走出來，將水樽遞向自己。

想到這裡，賀君耀覺得自己菊花上的痛楚也減輕了幾分。

馬騰感受到賀君耀的眼神逐漸變得熱切起來，心想眼前這個人不會是因為身體被發開了之後連內心也被影響了吧？

馬騰後退了半步，遲疑了一陣之後問：「你……你的後面還好吧？」

賀君耀愣住了。

馬騰見到對方的眼神慢慢變得不對勁，更加確信心中的猜測，菊花不禁一緊，默默地轉身走了。

賀君耀心中才燃起不久的希望之火很快就被淋熄了。

原來他當時沒有睡著，是知道正在發生什麼的。

原來所有人都是知道的。

自己應該要想到的，昨夜那段屈辱的時光之中，所有人都在裝睡。

自己還一直在想，明明已經發出了那麼淒厲的求救叫聲，為何沒有一個人來救自己？

是因為騎在自己背後的那人是軍營之中的絕對掌權者，所以怕了嗎？

還是因為他們都曾經遭受過相同的對待，出於不能共榮只好共辱的報復心理而對自己見死不救？

即使賀君耀仍站在猛烈的太陽底下，自內心深處湧出來的心寒感覺還是令他感到渾身冰冷。